民建聯，斬人！

就咁討論無乜意思
統一slogan做文宣，口號先有用

支持
但有冇再入腦d的口號
Eg 721 唔見人
字數工整會入腦d

斬人聯

斬人聯 都幾貼切

但唔留意新聞既人未必load到咩事

民建聯!
斬人聯!

民建聯，斬人！

Push

好Topic！

大家千祈唔好係Google 及 youtube search 民建聯斬人，會影響牠們今年選舉

民建聯刀手

推
尋晚到而家洗走哂 d po

暴徒 同721嗰班一樣

民建聯斬人

要多用佢著民建聯衫既相

“民建聯”

“斬人”

黑警

死全家

推，集思廣益

推

民賤聯，斬人

文宣 = 斬人政黨

恐怖組織民建聯
周街斬人禮義廉

民建聯 斬人

斬民聯

跳掣派！斬人聯！

push

民建聯，斬人！
工聯會，炸人！

所以連登仔咪輸囉，連民建聯都夠膽出刀，點解唔捅死幾件搞大件事

民建聯，斬人

民賤聯 斬人聯

簡而精

刺客（民建）聯盟

Assasin's CreeDAB

Pishhhh

民建聯，斬人！
工聯會，放炸彈！
何君堯，恐襲！

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国